北角好順呀

屌搞

我6點半來回咁坐都系好順.....

拉左手制未?

唔好呀